有無識人自從拍拖之後成個人變晒

變到除咗自己條女之外唔會再care其他人

感建分

好正常姐

都拍左一兩年，有日叫佢夜晚出黎食飯都話要陪人，即刻屌柒佢你都on9

依啲人多數都係柒撚矇矇食甜筒

講野冇晒內涵，肉麻當有趣